成日返返下工突然扯旗

每日坐坐下總會有三至四次突如其來扯旗
明明乜都冇發生過 有冇清都係咁

搵男同事向枱底幫你含 射落佢口度

same....
搞到坐到好唔自在
有時要入廁所chok2下

最撚驚係老細突然叫入房

老細想含

放血